聖誕節就到，打算買包包送俾女友

女朋友今年fresh grad
做左野一排
平時都唔好名牌
打扮簡簡單單咁
佢公司係中環嗰
咁d OL 拎個個名牌袋已經係基本

呢排佢番工好好似好唔開心
我就問佢咩事
佢話番工有時好肚餓
咁我就諗起食包包食飽
巴打有冇意見買咩包包好

袋就袋啦包乜撚野包呀

你up 乜

魚柳包

包你老母

包乜撚

樓主講緊三角形好撚核突嗰個Bao Bao？

咁都唔撚明？

又盲屌...😖

黑鮑

第一次見人肚餓食袋

盲你老母
包..腸仔包囉 名牌呀

無啦啦俾人屌老母😰

包乜鳩

話"買包"就得

"買包包"=蝗語

屌你老母

小朋友成日講蝗語
飲水水

包你老母 ( Show Blocked User - 歌譚神校長 )

屌你你
老母母

連登風紀好惡

買包咩包？
買包提子包？你女友食唔食架

包包換鮑鮑

應該食

正宗標題撚